機場得一條路走 咁搞發咪比人封死.....

話我分化撚都係要講

做咩尻野